陳雲把脈 唔啱聽都睇下啦

陳雲：目前香港的情況，給香港人簡單說一下，第四點是給年輕人講的（我一向不以年齡視人，因為有人殉國，這次破例）。其餘的奧秘東西，我在其他場合講。
一、警察武裝力量已經封頂，各位放心做事。Be water, have fun。香港是金融中心、商貿中心、航運轉口樞紐，關乎中共此刻的命脈，也是中共在香港集資和財富儲存的重心地區。國際社會也依賴香港，此地不能警察開火殺人、不能戒嚴、解放軍不能出動鎮壓，其實連國務院總理也不能批評香港，否則觸犯一國兩制，擔當不起。
二、政治上無計可施。過往，港府的最後把戲是派出泛民議員解散群眾示威或勇武社運，美國也拜託泛民維持香港的治安秩序，以免妨礙金融中心及商貿中心的運作。在七月一日晚上，五位男女賣港賊的拙劣表演，大家看過了，沒用啊。今日，即將離任的美國總領事盼望香港恢復秩序，也是無奈的呼籲。泛民也是老美的打手，這次打手被廢了武功，老美就要直接處理香港的事，香港有救了。故此打死泛民的代理性，將他們的賣港招牌往死裡打，香港就會得救，方法極為簡單的。
三、香港警隊被政治錯誤領導而犯下彌天大錯，此地的秩序無法恢復，已經陷入systematic disorder（系統性失序）。（這個名詞是我拿來玩的，香港所謂的系統性失序，定義是沒有陳雲做特首的情況而已，沒其他的社會學政治學定義的。）除非來一次立法會普選，大洗牌，重新列位，此地會陷入拆件式的和平狀態（dissected peaceful order）。這是後現代的社會狀態，也是香港獨有的狀態，如何描述，智力高超的會懂得，至於如何拆解、如何恢復良好秩序，只有我懂得，我遲些用沙龍講座的環境思考和解釋。
四、年輕人已經自殺明志，此地已有三位青年甘願為香港流血及殉命。血祭已經足夠，香港可以建國。如果不是格外浪漫與珣麗的美學自殺，不必再來啦。讀好中文、練好書法、讀好歷代的絕命詞，選一個日值歲破的大凶日子來寫遺書不遲，這大概要十幾年功夫啊，期間民主已經來臨，大把嘢做，自殺都唔得閒想。事不過三，重複沒意思的。請耐心等待中美碰撞、香港階級碰撞而給予香港的普選機會。普選是基本法寫明的，必會實現。期間我會引領着情況的，當然，這需要人力物力。
五、我這一代，生於二次大戰之後的傳奇年代，我也慶幸童年在仍是清朝狀態的香港農村度過。不是我特別傑出，而是我的時代突出，我的生長環境突出，什麼時代出什麼人。我會努力將美好的香港預備給你們，必要時我會延長壽命的。原本因為我在香港或世界遇不到對手，連可以觀看的對手也沒有（普京最近批評現代化的講話令我大失所望，他不開口講哲學仍是有魅力的），牌面的、牌底的，都是窩囊廢，對我做的都是下三濫的手段，我有點悶，生不逢時，活得沒癮，想捨壽，不想久留了。但既然有三人為香港殉國，血祭了香港，就多呆一陣子吧。也是多得有幾位青年自願殉國，應了血祭的天機，往後香港可以和平演變，皆大歡喜。

pish

點解會有人信呢個顛佬講野

覺得有道理咪信
覺得無道理咪唔信
反正佢一向都係講意見
又無學白頭佬阻人

閱

重點係第四項，我嘗試歸納：
年輕人，唔好再絕望自殺，因為未來幾年國際局勢發展，會變得有利香港。

佢呢篇明顯食少左幾粒藥

間中打下飛機都好既，閱啦

be water have fun
解釋下，佢係想抗爭者抱積極及樂觀的心態去搞，唔係預咗輸同被拉，要唔怕贏，要贏。

香港人突破左和理非非心理關口之後其實好撚強
淨係睇動員力，全球登報呢單野如果俾政府做分分鐘要多十倍時間
成品質素可能連一半都冇

可以悲情 不要悲觀

寫完頭四點正經嘢 要寫第五點扮膠保命

推

又唔係指指點點，叫抗爭者保持樂觀，唔好絕望都唔得？
因人廢言得咁緊要

佢好早已經講佢好彩出世早，所以有社會責任。八九十後唔係冇心，而係教育已經壞咗，出到嚟做唔到大事。

年輕人已經自殺明志，此地已有三位青年甘願為香港流血及殉命。血祭已經足夠，香港可以建國。

留有用之軀，不要因現在的絕望，而放棄見證未來的希望

只係將局勢正面描述，唔好因人廢言

在成功前絕不放棄希望

笑到CLS

D人屌9毓民私怨分化 見到陳雲就話人癲佬又何嘗唔係私怨？
講真呢d時勢 既然冇領袖 講得有道理就要聽

必要時我會延長壽命的

//（這個名詞是我拿來玩的，香港所謂的系統性失序，定義是沒有陳雲做特首的情況而已，沒其他的社會學政治學定義的。）//

見到呢句已經知可以唔洗睇

人無完人
啱咪聽
唔啱咪當睇下點解佢會咁諗

國師！
輕輕一推

唔寫下on9野點保命呀

我會努力將美好的香港預備給你們，必要時我會延長壽命的。

城邦會戰勝歸來！

國師

哩啲唔係重點

今次有食藥wor
特別第4點

睇陳雲就係要睇依啲

但今次有食藥嘅部分講得幾好

國師七星燈續命

有用post push

（這個名詞是我拿來玩的，香港所謂的系統性失序，定義是沒有陳雲做特首的情況而已，沒其他的社會學政治學定義的。）

食藥啦好無 如果搞笑唔撚好笑呀仆街

梅林跳得咁出因住比刺客刀

上面一定唔俾流血，但係你啲細嘅上曬腦痴起線上黎會做d 咩無人知

國師當自己係神仙

do do do doo do dooo! 陳雲翻譯機！

講啲阿媽係女人嘅野又洗底

佢係咁架啦

成堆熱狗圍爐